屯門牛佈置連儂牆

輕鐵站行去屯門市中心個條路
成排綠色鐵網其實都好有潛質做連儂場
加上個到人流多 更加可以換起大家關注同俾支持大家！
俾班屯門公園既人 大陸客望清楚發生緊咩事
屯門西鐵站塊連儂牆可以俾另一邊人繼續貼

需要既係 幾包鐵線 或者 膠條 封口個隻 大紙皮 memo

但小妹一個人知力不足
有無人想一齊整

有，，lm

河田牆

想一齊整 tg傾？

有，留名

Tg傾？

小妹

15：56
又有

Vcity附近最少三架